大家買六合彩會自己揀no. 定買電腦票？

自己揀
電腦票
利申:好少買六合彩

自己正評左先

電腦
有好多野係整定
係你就係你
唔係你 點都唔會係你
生死都一樣
下一秒無人知咩事

真係相信有整定依樣野 咁如果我注定會發達，唔買係咪都應該會發達

啱 但第一次買左電腦之後
就一直買返第一次個no.
可以確保以後唔會dum春
唔會話上期個no.今期中左但冇買

唔錯喎依個 就聽你講

買開 1 3 5 7 9 10 11
確保一注中